請不要灰心

你也會有人妒忌
你仰望到太高貶低的只有自己

What

別盪失太早

旅遊有太多勝地

55

啦啦啦 慰藉自己
開心的東西要專心記起

未聽過？

啦啦啦 愛護自己
是地上拾到的真理

你同上面位ching好啱key

覺唔覺首歌好好？你又做唔做到？

請不要灰心 你也會有人妒忌
呢句已經做唔到，成日覺得自己係零

我都係啵 你個名我都係
經常9up講完唔做
講完做唔到

要抽離下先平復到佢決定跟人地走而同我分開

我就淨係得個諗字，唔去實踐
好多野諗好多顧慮
有時覺得自己太杞人憂天

係你嘅就點都係你嘅 走得就唔係你㗎啦
你有無咩做得唔好？

我都係呢

平時瘋狂遲到，又少氹佢
但我有講過返工好鬼忙又攰

不過主因係佢已經唔愛我了，出面一堆mk仔叫條女落仔，落完都照愛佢

落仔 ？

打個比喻姐
即係想話真係愛嘅，對方做乜都會愛落去

我個情況同呢個post好似
[長文慎入] 我男朋友好冇時間觀念

咁你又真係誇啵。。。

哈哈所以我覺得我都係抵死，要犧牲一個最愛嘅人嚟戒甩呢d壞習慣